一句講曬 集中 定 遍地開花？

集中
遍地開花

5比5

6:8

集中好難多人出啦
上次遊行有眼見
5點就停港鐵 周圍都係POPO

的確
之前搞左勁耐先封站
依家佢開左個頭
話封就封
陣間黎多單831都唔知點算

8:18

9:23

9 29 anti-chinazi 集中
10 1 分區遊擊

10-1分

大家慢慢講
千祈唔好因為呢d事嘈交

13:27
我慢慢推

929 connect咗好多國家, 一定要集中

101 就參考慮返805, 遍地開花

開花啦

有929集中一區已經夠晒，101唔使再重覆，可以5-7區開花，要營造全香港每區嘅人都反共嘅畫面。
人數方面，一區一百萬人，同五區每區20萬人，其實咪一撚樣。同埋集中會俾圍捕嘅風險高，啲人反而唔夠膽出來，我有幾個朋友915就係因為咁無出。同
埋住得遠個啲驚無車走會好早散

最重要反而係每區要搵定一兩個目標搞9佢

P牌無得投所以寫出黎

我算係和理非。每次金鐘遊行我都有出，但係地區遊行就唔係次次都會。

我想講，如果係分開十八區，我好大機會唔會出去或者停留好短時間。

就算915佢咁早封站都清場，我都覺得唔太擔心，因為銅鑼灣太多普通人同好多地方去，換左衫已經唔洗驚（身上只有口罩gear）。

但係地區遊行人數真係少過港島好多，而且又唔係個個區咁四通八達，一埋牙就好易變左前線。好老實我係驚既

而且其他區未必有政府建築物，無乜象徵意義，好似無目標咁

15:36

集中先唔講出唔出到 就算比你出到 要走都好難
開花啦

唔好再呃自己
民陣遊行一定唔批,
黨鐵一定會封,
出唔出到黎都成問題, 黎到都走唔到,
你諗下大西北班手足

所以一定遍地開花

其實都要做定文宣, 得返一個星期

比較傾向 遍地
集中的話 一停黨鐵就圍捕

pish

18:25
繼續推
但一定要決定好方向